吖屌你老母聽朝十點考試我竟然到而家都未訓

失眠呀

聽日考未訓+1

科大手足?

去跑步沖涼溫書

八半考
成晚冇訓

好彩聽日係elpa speaking啫

長期考試訓唔著
明明溫好哂都係咁

點都攤係床休息下啦
唔夠訓好易wing之後答錯
傾朝買d咖啡飲下

九半考
依家瞓到六半先再繼續温

CU呢到 聽日暑sem 9半堂仲未訓

lecture就留返上堂補眠啦

而家瞓仲趕得切

算啦,通頂算,反正聽日考完speaking就冇野考

清UST？

係

elpa speaking輕鳩鬆啦 鳩up就得
我聽日考8:30都未瞓

又係科大手足

咁你可以試下行路入UST，而家5點，你住得近嘅話行到入去仲可以去sb啪翻杯mocha

攤左係床4個鐘都未訓到 好辛苦 聽日930考仆街了

考咩科

我一陣8點要到筲箕灣 我住荃灣
有個好緊要同我份pt有關嘅試要考
個個對我期望好高 呢幾日已經大壓力到訓唔好
今晚仲要訓唔到 on99咁望住個天光

冇問題,你掂嘅
支持你

我都唔知點解我會大壓力到咁考DSE都無咁驚

我聽日9點考都未瞓

因為重視所以先緊張
證明你好認真對待呢件事

係架...我今次野心係幾大
呢個試我係想拎第一而唔係合格
可能因為咁我先咁緊張

UST友here
連ppt都未撚睇曬無資格訓

pk仲做緊cheat sheet

後日gen chem+gen phy final完全未溫過

天光啦 完sem前都要搞鳩我

邊個搞鳩你呀又

失眠搞鳩我

唔chur唔知身體好呀
通一晚頂好小事啫

你咁既狀態只要一唔專注就好眼訓 諗唔到野

下世努力d

8.30考試 通咗頂 陣間撘車去考

大家咁話

支持

930 考 仲有少少未溫

我都係 加油

叫人tick名

完咗sem嘅表示

我瞓咗7粒鐘因間考econ

祝靚grade

12點半考final
仲有半個syllabus未睇晒

大家咁話啦科大巴打

唔洗考啦
畢業出黎做地盤